雪莉放飛自我任友躺胸 網友：好像廉價AV女優

24歲韓國女星雪莉退出偶像女團「f(x)」後活得自在，經常在IG上上傳激凸照、小褲褲照，引來話題，但十分做自己的她，不受酸民影響，新的一年持續放飛自我。她找來一群朋友開心年PARTY，一行人明顯喝茫，雪莉不僅大秀底褲，也任由朋友躺胸，還玩起孕婦cosplay，把氣球塞到肚中讓朋友躺肚，拿香蕉氣球拍照，更有多張意義不明的照片，再次惹議。

儘管雪莉的豪放風格已非新鮮事，但照片曝光後，仍引來大批韓國網友撻伐，狂酸「這程度根本就是神經病吧」、「好像應該需要接受治療」、「好像什麼廉價的AV女優」，也有網友嘆「都不知道為何她能繼續待在SM娛樂」。雪莉仍有一批鐵粉替她護航直指「做自己有什麼不對」、「永遠支持雪莉」，更有人表示很羨慕雪莉能活得如此自我。

睇就睇啦泡菜仔咁撚多嗲

g

做返自己

24歲？
睇完左又睇右
兩個好似未成年咁

韓國人好尊重AV女優

個友人成個壽星公咁

ig呢

3文魚唔食韓國人

sm

公司都sm?

即係冇得sm?

ching做乜自言自語

平時後台都係咁比老闆玩

智力可能未成年
但個樣好老喎

好肉酸

wa diu
我都睇唔到個留言